[死穴發現] CCTVB唔敢提一萬億

頭先廣告播新聞，
剩係講起幾多單位、住到幾多人、用幾多時間，
完全無提會用幾多錢，
即係袁狗都知價錢太高會令普羅大眾反感，
大家記住落力啲宣傳。
香港人精神！錢錢錢錢！錢錢錢錢！

一萬億喎,每個人丟十幾萬落海

呢一萬億係香港人做到隻狗咁賺返來。
外國人返工玩緊fifa，lunch去公園散步嘅時候，香港人就係office食狗飯對住部電腦打字

整張長輩圖 每人倒十二萬落海 填海起樓比支那蝗
再廣傳

我覺得描述吓香港人返工嘅情況仲好，工時幾咁長，再同埋外國比較。之後帶出起個人工島就用哂咁多年嘅稅收
咁樣好容易得到香港人共鳴，畢竟大部分人都返狗工

Cctvb

CCTVB 你估浪得虛名

幫推
起碼要令班老野知到，政府無端白事倒一萬億落海
同佢地講，政府射落海都唔俾你地飲茶食飯睇醫生

完全無提過俾咩人住 匪語島錬成

係咪要整長輩圖

功德無量呀

認真，真係有好多廢中廢老新聞只睇cctvb原全唔知原來要嘥咁多錢、沽空庫房嚴重性同受惠者係咩人
依家可以做的第一次件事係同身邊D人講發生乜事，唔好俾佢無人知靜靜雞通過

今日係公司四圍唱，返到去即刻同屋企兩個藍絲老人講呢單野
平時成日話＂香港地不知幾好係港獨派雨傘派搞搞震＆好人好者駛乜驚人監控＂的兩老第一次咁大反應同支持市民企出黎

要由廢老入手
整多D長輩圖 係wtsapp散播

唔留意時事根本唔會知
今日同同事講完全唔知有件咁嘅事 仲一臉茫然
D港豬淨係知邊到玩邊到飲喜茶
自己庫房俾人打劫就嘜都唔知

庫房冇錢你班癈老都唔好諗住有生果金，$2搭車津貼

講晒所有影響到廢老既生果金 綜援之類
佢地就會知驚

我同屋企人講 政府有錢連醫療都唔搞
你地老左 想有醫生睇? 隨時越排越耐
黎緊咁大支出 生果金隨時無得加 醫療卷到你地個代 仲負唔負荷到唔爆煲都未知

宜家就拎一萬億真係丟落海都唔益你地啦
辛辛苦苦做野交稅丟哂落海啦

講每個香港人倒幾多錢落海 再落多句林鄭正敗家仔

洗腳唔抹腳

呢招高！

對兩老講理據竟然有效
受我一拜

有冇人開POST
廢老圖

CCTVB明顯係淨係講好處黎說服會睇CCTVB果班on9廢老同師奶
一定要直擊重點
講1萬億都唔得
數字太高就只係數字又唔係自己錢無感覺

直接要講用晒香港全部庫房
到時有咩事香港政府都無錢應付
最好吹大啲
再打多次山竹無錢維修所有野停頓
隨時無錢比綜緩, 唔會再有三糧, 雙糧都比唔到
政府無錢隨時貪污再次嚴重
有水無水無水散水情況會再次出現

佢哋一向覺得政府做乜都對自己無影響，以前我都係點講都無用

但一知道今次如果俾人打劫成功，D生果金老綜同公立睇醫生等等乜柒都無就終於聽入耳啦

果然最有效嘅方法，係令佢地知俾人搶好撚多自己錢

澳門就年年有錢派
香港就一萬億咁車上去

每日150個真係唔得掂 外國移民都冇咁痴線啦

LM

唔想睇住淋病一炮燒晒香港幾代人努力

咁樣？

要整d長輩圖旁下身

睇長輩圖班廢老享受緊幾多福利，你話比佢地聽香港人幾辛苦佢地笑得仲開心咋

同意
你講d影響唔到佢既野 佢心諗wfc? 仲恥笑你
講D影響到佢既先有用

仲有打完十號風球第日要返工

林病今朝話比之後來港嘅70萬新移民住
屌你一萬億 鬼佬都笑鳩你

大家好
我地喺呢邊嘗試組織派傳單
有興趣望望
諗住印一千張傳單去青山醫院門口派，大家俾啲意見

順便放多次
啱啱小妹整嘅 啱用就拎啦
歡迎更多創作！

呢個唔掂
12萬佢地會話咁即係唔係好多啫

各位巴打可以去呢個post幫手整長輩圖
我都整咗張

有冇外國新聞有報？